[行動post] 黑警到此為止 香港反擊戰 狗屋大行動

大家去到尖咀沖左幾次應該知成效唔大 而且非常高危送頭 所以係重要地方開花一定係首選

今次同幾個月前嘅圍狗屋唔同

首先 佢而家入邊一定唔多人

第二 各人要抱住殺狗嘅心出嚟 佢夠膽出兩架狗車應戰我地就要攞佢狗命

第三 和理非成日問可以做咩 每人都要帶最少一支火魔落場

第四 夠人夠彈就先用火魔封佢狗門 再大大力燒入面 通常狗屋都有圍牆 係牆下邊狗用槍打唔到你 可以揾人影下啲狗係火海到叫救命

同燒狗宿唔同 民意咩咩一定唔會屌 而且難度其實可能仲低啲

上述只需10幾個人已經可以成事 諗定逃生路線 分開跑 放晒彈即走

上邊只係學術研究 大家千祈唔好學

咁樣好危險，唔好阻住警察叔叔圍堵埋大啦

大家走嘅時候一定要貼牆走 要防你走嘅時候佢放技

各區小隊可以開工啦

推

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少30萬
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大。只要圍攻對家唔可以唔救既地方，例如狗聯辨，或各大狗屋，現在是最佳時機，因為主要兵力/武器都在埋大，其他地方是最脆弱

狗宿狗宿狗宿！！
千奇唔好麻包袋

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大